報平安post 唔buy都請讓我擁抱你一下

不如聽日唔好出由警察打空頭炮
我地夜晚去商場集會唱歌快閃
其實我唔想再見到任何一個人受傷
大家可唔可以再等埋美國過左條例
等政府回應 再唔得我地再出黎
我接受唔到每一個年輕人既受傷
睇到你地受傷 🤕️
作為一個醫護 真係好痛好痛好痛
好想好想俾個擁抱你地
可能我到死都無辦法做到勇武
心裹好大包袱
我好想同你地講 明天萬一你地真係預到比831 同新屋嶺更可怕 或一樣可怕既事
大大力呼求 天父爸爸保護你們每一位
我只求你們平安
聽晚可唔可以應承我 最遲19:00 大家連登報平安